最新蕭析:黃洋達黃毓民陳雲今日已經冇任何討論價值~

咁你自己又點啊 燈神

咁即係仲有

熱普城終於復活

即刻主導香港輿論

最尾個笑話幾好笑

即係黎緊好多花生

燒山最有價值

仆街你畀教主退休啦

老實講 聽教主講野好有節奏感 唔會訓著
燒山講野有d悶
Myradio再唔轉型真係可以執柒
除左教主同台長 其他講野全部1999
粗口多過自己想講嘅內容 垃圾到呢

myradio已經係難民收容所
雖然畀機會同訓練後生但長遠佢負擔唔黎
有d節目個主持真係鳩下鳩下冇張力

鳩達個台搵到錢wo,
政治梗係唔攪啦

燒山最後個笑話

無討論價值又成日jer住人